其實點解阿狗呢隊波會有咁多球迷？

係咪都係不敗個陣儲落

我利仲傳奇啦

屌你老母

但阿仙奴都叫風光過

以前玩winning 簡隊既時候 英超係默認放係第一位 而英超入面既第一隊就係阿仙奴 玩下玩下就中意左

贏在A字頭

屌得好

跣走個冠軍都咁多fans

沙拿儲落

全部細蚊仔唔識野

淨係雲加都值有咁多球迷啦